% In Tag 2 teilweise behandelt, wohlmöglich erst wieder sinnvoll in Tag 4.

\section{Kreis Finden}
\easy{???}{\mouse \verzweigungen}

Lassen Sie Kreise in unterschiedlichen Farben auf dem Bildschirm erscheinen, von denen ein:e Benutzer:in eine bestimmte Farbe treffen (mit der Maus anklicken) muss.
Messen Sie die Zeit, welche benötigt wird, um die Farbe zu finden.
